希望6.16遊行口號會好啲

講真6.9嗰次啲口號真係好差，好冇氣勢
帶住叫嗰人竟然唔夠中氣
而6.12是但揾個女仔帶住嗌都嗌到好耐，會越來越多人一齊嗌
唔係想指責，只係想做得更好。

利申 第一次開POST，因為真係想做得更好，珍惜每一次。絲。